[有直播] 20:40 甲一常規賽 - 南華 vs 永倫

live:

南華 - 常規賽5戰5勝
永倫 - 常規賽5戰4勝1負

南華新兵基拔，經過一輪起底後，發現這位澳洲、俄羅斯混血兒原來在香港出生，曾經效力克羅地亞聯賽的基拔，在加拿大與南華的居港外援余理洋做過隊友，實力相信「有番咁上下」。

入場食花生 睇人互屌

永倫主力徐遠成因傷缺陣

泰臣

= 支持南華
= 支持永倫

買飛無以前咁多人

有live+只係常規賽

頭場南青炒緊旭暉62-24

ready

有畫面

基拔出得

今日喺地鐵見到賀斯福 原來佢去灣仔打波

洪祖杭入左場

阿庭hot hand

兆華已經係正選喇

即刻and1

老餅奸人堅跟唔到阿庭

基拔d積極性好夠

冇人睇? 個基拔幾勁

南華又勁左

個基拔帶波亂黎 佢專心係顏色地帶附近打躉算啦

第一節完 - 南華29-19永倫

返緊工睇唔到

一d都唔緊張

tyler暫時2分

智將gilbert

基斯頓打到爆缸

球証亂咁吹

hosford唔夠基拔搶, 基拔彈跳好強

基拔完全唔識遠射, 但又成日遠射

入左醫院

gilbert +17

兆華and one

勁

永倫係老細教?

有4500人睇live

唔係球証亂吹 起碼廿度。。

個額頭凹左

半場贏廿分

就追和

追平

點解duncan+gilbert連肥煒都打唔贏

吳柱業勁煩

gilbert d射波真係

球証完全偏向永倫

gilbert籃底屈哂

其實永倫肯pick下, tyler有少少位都中硬

完全係moving pick

無了

gilbert屈哂

究竟完場前仲要講首三名打季後賽嘅影響幾多次？

咁都吹。。球証

tyler被ko了

南華96-91永倫

其實永倫個班臭雞唔識波可唔可以收聲
次次睇現場都聽到佢地勁嘈
依家連睇直播都聽到佢地把聲

擺明幫晒永倫

南華搵到一個余理洋 余理洋幫佢搵到兩個香港出世既外援 真係屈晒機

買一送二 仲要有料

係。泰那跌嗰球想起哄。根本球員都覺得冇事

班臭雞當正自己+2gc
上場睇佢地打東方又係咁
仲要屌兆榮，話佢去東方學壞曬
屌你東方未又係你永倫d舊人組軍
到阿ga嗰陣又唔敢屌，靜撚曬

有幾個似未食葯

Gilbert 27分18板
余理洋 22分

佢地根本係睇人唔係睇波
只要係佢地隊就咩都岩
唔係佢地隊就咩都屌

依家算好左 早4,5年掉晒野
唔係話睇波有熱情唔岩 但完全係過晒火
有年我見羅意庭連入3,4球3分波都被隻臭雞屌
"屌垃圾 只係識射三分波 返大陸射啦"

當時係現場真係心諗做乜鳩 完全都唔係睇場波
講埋D野都唔知想點

依家多左隊東方受埋佢地氣 真係好搞笑
之前大部份都係佢地D自己友 做既野一樣 但照屌

以前對面隊d球員同球迷d老母都比佢地屌齊曬
依家真係算好左

舊年羅意庭一掂波噓到飛起，今季少左
講開永倫班臭雞，前年季後賽決賽，買飛咁啱買中永倫區，開波前義正派tee,咁我地梗係著啦，難得有氣氛嘛，點知打打下俾後面班女屌我地著黃衫做乜唔嗌
我直頭想叫佢要嗌留返係床嗌啦臭雞

利申：永倫fans

ar Hong今日打成點?

無乜點出，兩球三分唔入

傷左

大家都上籃。。淨係吹一邊

tyler字母哥上身

泰那今日搞咩,臨尾獨食mode竟然唔開
最好笑鬧隊友唔射外圍,跟住自己走去爆籃拎2分但仍然輸緊1分
同埋永倫打死果6,7條友,又唔係後生,應該俾南華騎死,東方如果操好D連總決賽都入唔到

睇錯錶味濃

連登無人睇本地籃球？

特登輸?

邊個職業球員

又係方x龍呢條柒頭 睇犯規又睇得差 淨係識一味刷鞋 唔撚知羞

今季仲未贏到南華 加時幾球都把握唔到
下下要班老野打咁耐 7／8人輪換
tyler臨尾個球2分睇到

佢可能以為剷完仲有5秒咁上下所以quick2?

次次第4節領先緊但最尾分幾鐘倒水俾南華反勝
係今場好彩叫做入到加時

Tyler越打越燥，啲單打又少左好多，呢2年應該輸到痴左線

永倫邊個做教練架?泰那負責調兵遺將?
其他後備又無得出,打幾分鐘都得掛

老闆

放心,之後幾年都會輸到痴線
人地南華12條友車輪戰你
你點打..你班友隊友個個3字中至3字尾
打到第4節已經跟唔到節奏

其實呢7個死士算係咁，個個都交到貨，如果唔係兆華個球3+2，未必輸

叫佢算Q數啦黎緊幾年做2弟或者3弟啦
人又唔買,抗衡唔到南華

好想知業餘南華俾咩offer班球員，陳張敏咁撚勁都肯長坐bench

基拔D罰球如果下下都入,其實又係第4節中段判死刑

我諗呢D球員可以一撬

好心許生請返個pro啲既教練啦屌

張敏係洪生公司度做，點撬

呢個真，調動差到爆

劉子以前都係啦 唔做消防 入去洪生公司做

不過衰鹹濕

啱啱去完門市買飛，臭閪七點三去到都係排第三

死神同張偉康無得打已經好痴線

injuried